有無人疫情開始到宜家每日打J,開始身體有D不適?

開始有D耳鳴
肌肉痛

渣

你廢啫 我日日兩次

丁少啲韓泡塑化雞啦

對男人打的確會嘅

好似話係基佬先會咁樣

要節制吓

米癲拉

今日打咗3次了...

射血未?

唔會,依家重大隻咗,健康咗

未 不過好浠

垃圾

由細開始每一唔射一兩次都唔舒服

小掩位有無痛?

由出世開始?

冇

米色拉

我晚晚都屌彩暎...我都腰痛
但係佢騎功一流

彩暎係who

彩瑛囉...屌
我老婆呀 咪撚搞 屎忽都屌爆你

朴彩英

總之孫彩瑛是我的